我有一個死港女老闆，你問我答

你問我答

屌唔落

講下佢做過一件最港女最黑人憎既事

幾多歲？
有冇樣？
有冇波？

比個Contact來
幫你溝左佢調教佢

逼我地Lunch陪佢食貴嘢，仲要我地自俾返錢，跟手一路發表偉論，問我地拍拖嘢，話自己未試過同人拍拖要自己俾錢。
仲問我地"如果個女人睇中左名牌嘢，你地係咪唔俾錢先？"

3x幾
整過容
唔知有無隆過胸

整完容都唔靚
你肯定？

有咩趣事

自己開個page想做kol
買fake comment同Like扮多人關注佢。

咁你陪笑定當面屌柒佢先？如果係前者咁你都係廢柴一件

唔算屌，
不過全枱人一齊西住口面同佢講，
呢d嘢緊係自己俾錢㗎啦，自己鐘意嘅嘢點解係人地俾錢。
佢即時無聲出

樓主準備好老母未？